[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Tyś jest święty, Tyś potężny  
Tyś jest godzien by dać ci cześć   
Chce Cię słuchać, Iść za Tobą  
Chce cię kochać po wszystkie dni

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Będę śpiewał uwielbiał  
Boga który jest królem  
Chce go kochać, wywyższać  
Pokłon oddać przed tronem*

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *:Tyś pokoju Pan, tyś królów Król,  
 Tyś potężny Bóg, Twoje wszystko jest,  
 Emanuel, Twoje imię jest,  
 Tyś pokoju pan, tyś barankiem jest.  
 Żywym bogiem tyś, w tobie łaska ma,  
 Ty królujesz aż po wieczny czas,  
 Tyś alfa omega, początek, koniec,  
 Zbawiciel, przyjaciel,  
 Tyś mesjasz mój Bóg.  
Tyś pokoju pan i tobie daje życie me*


